成熟男人應該用咩銀包？

皮果d好老土

入面有錢就自然會成熟

用乜春銀包呀
叫個秘書代住張卡就搞掂

唔用皮做有咩揀
布咪仲靚仔

MASTERMIND

萬寶龍

皮都可以設計得好型。
睇下日本個d啦

用微信啦

橡筋卷埋一大舊500蚊紙先真男人

apple wallet